有無巴打依幾日唔舒服

23號做做下Gym突然發冷同想嘔 然後返左屋企抖
依幾日都無出過門口 自我觀察緊 依幾日無咳無痰無發高燒
但會有少少頭痛同人有d同硬係有d唔舒服咁 但唔會持續好耐 係間歇性
利申平時唔會咁 身體應該都算健康
聽日都係咁就去Check下算
如果不幸中招最擔心都係影響到屋企人同見過我既朋友

唯有下世小心啲

為他人着想，去睇醫生先啦

但會有少少頭痛同個人硬係有d唔舒服咁 Sorry自膠

聽日會去啦～

仲做GYM？知唔知啲器材有幾污糟。

其實都係 雖然我會帶住口罩做
但上手咩人用過你都唔知 佢有事我都實有事
今次無事短期內都唔會去 home work out算

徵狀都似係 Ching R.A.P

第一眼以為有少少硬